有冇人知道阿布泰店鋪播嘅泰文歌叫咩名？

之前成日去阿布泰買野，覺得個幾首泰文歌好洗腦，又幾好聽。不過琴日再去阿布泰買野，鋪頭播嘅歌好似轉左第二首

直接問老闆